iPhone WhatsApp備份問題

有無巴打絲打試過係whatsapp
撳Back Up Now之後preparing一直load
load到咁上下佢就彈出黎話 :
Couldn’t Backup Please try again
我已經check過icloud仲有200gb
所有需要嘅設定都整好
關唔關太多msg量事？
有無巴絲試過？可以點做？求幫助

利申 iOS 13

pish

每次都係咁有無人知可以點搞

我都係咁，惟一方法就係㩒backup，然後開著個畫面唔好做其他嘢，佢先backup到

same

我都係開著個畫面 但係去到preparing 99% 之後又咁樣

我都係，不過我即刻再㩒，第二次就得，次次都係要第二次至得，搞笑

我廿次都黎緊關唔關ios版本同埋太多msg無backup事

試吓重新開機？

我都係咁，要著住mon停係度prepare 100%先up到，否則就會彈出好似你咁

你試下熄左iCloud drive再開過，之後再backup等佢prepare 100%先做其他野。

一定要del左icloud入面個backup先

唔鐘意咪轉andriod囉，使喺度開post話畀全世界知？

以前msg無backup？

有嘢問下都唔得？

無 應該話轉左icloud ac要重新backup

咁可能file太大

咁知唔知可以點算 係咪不斷試

唯有隔一陣試多次，你一次過 upload 咁大都冇計

我係次次去到7%就自動停，咩都冇彈出嚟

Del左

ok 試下t h x

試下唔backup影片得唔得